本人不作評論 會密切關注IRENE事件

講真我就盲撐硬 有片再講

迖哥？

咁又唔係

就算有片我都盲撐硬

我認我係盲粉

先貼一下 我不是黑粉

留名關注

唔係irene
fake news拉

真啤粒
我信你唔會係irene黑粉

我勁多現現小卡的

哇 我勁愛樓主❤️

本通勝做乜L

本通勝驅邪（右面個啲）

連通勝都有牙現

推 我愛裴柱現

樓主勁刀。。。

幫推

呢度啲人心地真係唔好
唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重 唔經大腦為所欲言
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒
因為總有一日 你可能要為自己幼稚言行付出代價